Sansa=爛劇本

Game of thrones 同 xmen都爛到仆街，依家行落地鐵站見到佢啲廣告就諗到爛劇本

Sophie Turner身型咁好，有無考慮拍吓三級片呢？

都會爛

邊個粒的！